個別連登仔真係好撚戇鳩呀

屌你老母話緊你呀

會員：儲錢要供823

乞衣仔買到不死鳥未

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

我係樓主真係退出連登算 柒撚到咁

我都覺個別連登仔好戇鳩
例如樓主條傻鳩

你條傻鳩除咗抄名仲識做咩

推